i PHONE 12

中間係？

十戒 慈愛 艾斯塔洛薩

擺中間有特別意思？見識淺薄，唔係好明

UPLOAD果陣TICK9錯左

netmarble啲弱智game都玩

不過我都想玩netmarble嘅二之國

手遊界良心叻媽寶

NEXON隨便秒殺

仲有FF11 R、真三國無雙9

仲係M額？

D畫面麻麻

畫風

5.4都有3鏡？

午餐肉

係咪細電先

隻天翼以前有煲，出mobile ，點玩連擊😱

唔係好信......呢啲所謂流出都係睇下就算喇

今年4月台灣nexon開咗測試，不啲人話好多韓文未翻譯好

畫質再好咪又係慳電開到中低